香港已經係逃犯天堂

我支持送中 將d藍絲送撚晒番去大陸

經過依個幾月 香港已經變成民建聯所講嘅逃犯天堂

1. 警察犯法唔洗拉
2. 打人嘅藍絲唔洗拉
3. 警察保護罪犯安全離開

香港果然已經係屬於藍絲罪犯嘅天堂